Ahoj Adam .
Ják se máš ?
Zítra budu čekat na Tobě u Národního divadla v 10 hodin .
Poprve půjdeme do kavárny Slavia .
Pak půjdeme na Václavské Náměstí .
Je tam hezký muzeum a taky hodně turistů .
Ukažu ti Karlův most , Orloj na Staroměském náměstí .
V Praze hodně zájimavých mist , bohužel maš malo času .
Myslím že bude to hezká prochazka .
Už se těšim .
Čau .
Tvůj kamarád , Adam .
